反朗又要潛落地核

@王騎 @艾比x @苦海

牙朗34都仲要深潛
反朗條路真係好難行

要等到牙朗骨質疏鬆先反到

[一樣被炒3粒5粒] 其實賤種蝗賣C朗係好成功

肉9酸

反朗既路 真係好易行

係

洗唔洗阿 大家都係互撚下姐
唔好咁上心啦

好